【圖】覺唔覺男仔戴咩手錶可以反映佢係咩質素

A 級: 勞力士/ OMEGA
呢類男仔成熟得黎帶點穩重，經濟條件應該幾好，會努力發展自己既事業。 伯母見到會好熱情招呼你入屋，仲會主動留你食晚飯。 食飯時夾埋雞脾俾你，仲蒸多條班加餸添。

B 級: 精工錶/ G-SHOCK
呢類男仔會注重自己既打扮，俾人感覺年輕得黎又不失時髦，經濟條件應該屬於中等偏上。 伯母見到會微笑招呼你入屋坐，問你駛唔駛食埋飯先走。 餸呢就係家常便飯，有肉，有蒸魚同菜咁。

C 級: Apple Watch/ Galaxy Watch
呢類男仔會跟隨潮流，唔會太傳統，平時都會做開運動保持住自己既身型，但經濟條件只係普通。 伯母見到都會招呼你入屋坐下，有茶同西餅俾你食咁，但唔會示意留你食飯。自己醒水既差唔多時間就好同伯母講打搞哂，然後好走了。

D 級: 不知名鋼錶/ 膠錶
呢類男仔既經濟條件應該麻麻，但又想跟風學人戴靚錶，俾人感覺係得個樣但無乜內涵。伯母見到你上黎屋企唔會展露開心既表惰，閒談其間只會拎嘉頓什餅之類黎招呼你，絕對唔會留你食飯。

Gay post

幾好笑，thx

公園呀伯 Citizen

咁多毛不了

有d 幾正

咁呢幾個咩質素

仆街

又迫我打J

D級全部洋腸喎
老母直頭叫佢哋留低過夜

屌你馬撚黎咁大碌

冇業餘工藝師既手作

呢幾個叫錶gay

我隻lego錶呢

依個post有錶咩？

Apple Watch同Galaxy Watch唔係同level

認真
有冇絲睇完上面d圖濕左/忍唔住自慰

唔戴錶呢？

戴Digimon VB

無評級: 唔戴手錶
呢類男仔應該無咩時間觀念，同佢去街好可能會經常遲到。伯母見到你上佢屋企係唔會招呼你入屋，只會企係門口禮貌回應你幾句，然後就話屋企要大掃除唔方便，示意你好走了。

B級

伯母會追住嚟含

冇 好醜

唔係黑人果堆喎

有啲直仔好鐘意戴apple watch

轉名都無用
追踪左你

第一張想含
其他不了

都係A級正d

未入已經估到有波叔

歧視

咁人會有喜好嫁嘛

岩岩男友冇幫我出
而家打飛機算

仲未見淑梅姐張gif

咁帶皮錶代表咩？

第二

講笑啫你唔歧視我嗰條就得啦🍆

社會賢達戴咩

幾短幾幼都唔會歧視
Respect

AA點計？

證明你唔會比時間追趕，有秘書為你管理或者跟本係時間等你。伯母見到你會鎖門唔比你走，同你玩母女丼。

錯撚哂

casio呢

係咩 咁應該係點樣

梳 人地係李嘉誠 你唔係

Casio咪g-shock

有鋼錶系列

屌 以為膠post最尾話個d咩不知名膠錶其實係rm
以為會估中滿心歡喜開張圖睇
屌你老母，得個幾張圖

公仔錶呢

屌你老母死gay佬

第二碌點入

lm

Gay

我要apple watch就心滿意足

引曬啲gay佬同sis入黎

幾好笑

咪就自己係無名氏先要用隻錶介紹自己囉

點解要露張底牌俾人睇？

屌打上面全部

勞力士如果唔係貴金屬款， 基本上都係無錢cheap 精， 點解？ 因為個個都係因為二手賣得所以賺帶， 所以點解水鬼10幾萬有人買， 金鋼無人買。

冇

原來D地盤佬全部都係A級

呢個公園呀伯係Citizen股東

喂我同你一Team架喎師兄

咁睇完有咩感覺的其實

gay post

lai

笑撚死人屌你老味.jpg

Apple Watch

So Gay

我唔戴錶 最撚憎有野扣住隻手

伯母見到，會搶左個女男朋友。

Gay post都咁多負皮 連登唔係gay佬集中地咩

妖怪手錶呢

正

又係你

淫

想睇足球男嘅腳呀～～～

咁呢隻呢

。。。唔滿意？

唔帶錶
又怕唔見 隻手又多舊野

正想po
業餘工藝錶 利申: 非曬命

點解會唔見
隻手比人斬左？
變色龍咁甩左？

會除落黎

唔帶呢

果陣係屋企
定你日日酒店開房
Sor

揾個銀包電話都揾成日
個人屋企亂開

做愛做到無時間觀念

睇到扯咗

戴勞力士=經濟條件好？
好多公屋仔搵得個萬幾蚊一個月充大頭學人月供隻公廁款喎

估唔到第二條仔仔咁大碌

駁唔到，越冇錢既人越要靠呢d野包裝自己
反而真係有錢一係唔care, 是鳩旦，一係貪靚，然後好自然用貴野
講到尾都係你有冇得揀

已封鎖會員 清武

sugarmammy

心諗菊花一定好痛 咁粗
入面都痛 咁長

第一個我要

基路難行

Mo

扯左

樓主帶g shock

大撚到周長應該有25

日日帶唔同錶 點計

業餘工藝師點計

水魚

有個類似嘅post 係話去邊到食，搵唔返，有冇人知個post link

肌post

淫巴

最尾2張，剃左毛之後，J對上個啲位好似黑色一點點？

毛嚟㗎 唔剃清會咁

我有4隻撈 2隻tudor 1隻pan
平時返工都係帶apple watch

呢條廢老戴撈 一定窮過誠哥

咁戴PP/VS/AP 點算

咁大碌

非曬命！

CLS

Apple Watch 個幾個

戴手繩仔仔呢

伯母係一時之間未接受到自己個仔係gay所以唔留食飯啫

佢收埋d pp 多到全球數一數二呀
隻citizen 用黎呃鳩人嫁ja

我識人幾億身家都係戴apple watch.
老實講，窮L先買Rolex 來自我感覺良好

十幾年前識得一個社會成功人士, 佢淨係戴十幾蚊既數字跳錶,,,, 咁又反映啲咩?

帶勞成個金融保險閪咁

$70 USD

好想同佢做愛做到天昏地暗😍

入黎就係睇呢隻

支持樓主多D出post

世界級

戴開多啦a夢八達通錶

入黎諗住真心學下野 痴線post 但幾正

無帶錶好多年

得條爛鬼AP

痴撚線

呢樣真

真心 依家仲有冇得買

我覺得女性性興奮個trigger 位，圖像同映像唔係佔咁重你見啲女追韓星都係發花痴咁，係用欣賞嘅目光。就算啲韓仔係度除衫跳舞，啲女就算覺得興奮都唔係性興奮果種興奮

garmin suunto polar coros?